深圳有樓既今年加唔加租

租約十月完， 南山區近地鐵站線 套房租1850 加一成會唔會太過份？

南山有埋地鐵得1850？
你出租廁所？

加夠50% 啦，反正啲大陸仔咁多錢嚟香港買嘢！

我條村個d都係1800-2000左右 我個到一個套房大約25平方

我都想呀 不過好似大陸依家唔好境 有個租地舖嘅都唔做

加2成

巴打邊到？ 本身幾錢租再加2成
我驚個個走哂

人仔貶值左5%
你最少加10%啦

加啦

有冇實際情況可以分享下 我個到係城中村個d 依家個價位大約係點

我果度都收7千啦 綠線MTR上蓋

++++++++

南山區好大，近邊先

年年都加
阿支阿左就搬
大把人租

近邊個位？ 個個都講到好貴租 但我個頭真係得70-80一平方左右

近龍珠大道個面 城中村

你個到直頭市中心 福田 冇得比啦

我想問你地仲有冇返工
我返到死死下 但仲係冇錢係香港買樓

邊個位

南山中心區

南塘商業廣場A區一房一廳應該加幾多好

7000幾大？ 係新起個d商品樓？

你個頭近東門添wo 本身租幾多 幾大？ 我諗加10-20%都唔難